各位中秋節快樂

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

橙橙手指好性感

中秋節快樂

負評左

Why

唔快樂

唔快落